有冇人做過bc shop

人工點 西唔西

點解要做呢啲低賤工

巴打做過？

咪又係工一份，點解賤

係囉

？

咪又係西工
香港地有乜工唔西啦

好唔好搵架